到底連登有無人中意聽關淑怡？

佢唱歌好正

呢件衫，呢條MV，呢首歌，真係睇到我

我好鍾意佢棚牙